美國呢條戰線係好撚緊要！！

唔係要屌左膠，不過大家唔好俾何韻詩9up帶到風向！

利申: 兄弟爬山

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

之前喺維園集會，有巴打舉美國旗，仲要比人屌

push